【幫幫眼】港青莊蔓彬深圳人間蒸發失蹤7天 母哭求兒子報平安

【20:48】香港警方呼籲市民若有失蹤者莊蔓彬的消息，可致電36601040向警方提供資料

香港青年在深圳人間蒸發！30歲香港青年莊蔓彬自上周二(21日)晚8時許經羅湖返內地後離奇失蹤人間蒸發，其母親及女友均無法聯絡上，憂心忡忡，至今已是失蹤第7天，依然渺無音訊。莊母稱已先後在本港及內地報警，並已藉羅湖的閉路電視確認愛兒曾經羅湖返了內地，之後卻去向不明。莊母擔心兒子在內地遇劫或交通意外，現懇請中港市民能「幫幫眼」尋找愛兒的下落，聲音哽咽的她最希望兒子能盡快致電回家「報平安」。

失蹤者莊蔓彬，30歲，約1.8米高，中等身材，失蹤當天穿黑色外套、綠色迷彩長褲、孭著黑色斜孭袋、穿紅色波鞋。家人稱莊無不良嗜好，對其失蹤百思不得其解。

莊蔓彬有母親及一弟，任職九龍區一公司任文員的他，以往與母及弟住於港島區寓所，但他後來因與內地女友同居，近半年常返內地度宿。上周二(21日)晚上8時許他放工後不知所縱，未有返回同居女友的內地寓所，翌晨亦未有返香港公司上班。女友見男友(莊)無故失蹤心急如焚，之後數天遍尋不獲，遂於上周五至六親自來男友香港任職的公司尋人，但依然無果。

公司負責人亦感事態嚴重，與莊母商討後，莊母先在香港報案，案件交失蹤人口組處理，至昨日(周日)莊母在親人及蔓彬的好友陪同下，再到深圳的派出所報案，然後於羅湖口岸於公安陪同下翻看閉路電視錄像，確認莊蔓彬是於8月21日晚上約8時22分離開羅湖口岸進入深圳。但莊母嘆稱內地公安尋人態度疑有欠積極，令她感到沮喪。莊母談到愛兒人間蒸發時，更不禁聲音嗚咽，她擔心兒子在內地可能遇劫，遇交通意外又或是遭人禁錮，只望各界能提供愛兒的消息，她並寄望愛兒能盡快親身或致電回家報平安，讓家人不用太擔心。

香港警方亦呼籲市民提供失蹤者的消息。警方指三十歲男子莊蔓彬於十一月二十一日上午離開其位於英皇道的住所後便告失蹤，其家人於十一月二十五日向警方報案。他身高約一點八米，體重約七十五公斤，中等身材，圓面型，黃皮膚及蓄短直黑髮。他最後露面時身穿黑色外套，綠色迷彩長褲，紅色運動鞋及攜有一個黑色袋。任何人如有該失蹤男子的消息或曾見過他，請致電36601040，或電郵至rmpu-hki@police.gov.hk與港島總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

讀者如發現莊蔓彬的影蹤，亦可致電或whatsapp到63836568《蘋果》爆相爆片熱線提供資料。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

傳銷呀

已為唔知幾個人延續生命

30卒仲叫青年

15日行政拘留， 等多個星期佢就會返來

支那咁多天眼，會搵唔到？

罷明行政拘留 等下啦

係咪叫雞俾人拉左

女友見男友(莊)？

點解要括住指明莊？

有第二個男友咩？

坐15日就畀佢打電話叫屋企人磅水...

個中國女友好大嫌疑

15日後會出現？